求高手解決 Facebook login 問題

話說我用開樂郵集運呢間野，點知琴日諗住上報tracking no.果陣發現就LOGIN唔到, 唔知點算好
我又冇搞過setting，試過唔同browers , 唔同機login都唔得
打俾客服佢叫我send email俾佢地重設密碼, 我話我係用FB LOGIN 唔係用你地普通 member填email 註冊 , 咁你地點幫我重設密碼。
跟住CS話我講緊都唔明, FB LOGIN 都係有email 同密碼.... 姐係你地幫我重設FB密碼?
求大神解決

電郵就係你facebook註冊電郵

佢哋應該同FB嘅integration出咗問題，唔可以再用FB登入。佢話幫你reset，係喺佢個網站上面reset，啫係叫你直接用網站登入，唔好透過FB登入

你個FB acc被人hack 左啦